(switch) 新入坑區碼問題

小弟想買部lite , 上網見有人放 zelda歐水主題機

我想問下如果買 , 區碼6

會唔會對之後買實體碟/ 買數位版有咩限制？

唔該晒

實體咭冇區碼，可以放心玩。
至於數位版係跟account設定e-shop地區，開多幾個account可以搞掂。
不過唯一要留意係唔係行機，部機日後有事信興(代理)係唔會受理的。

我有部日版機(舊型號機)上年燒過底板問過信興唔受理，一怒之下出多部行機。及後託人拎去日本免費維修(日本老任)，只係手續好煩。

唔該晒 , 扣埋隻game 千頭好抵

咩係zelda歐水主題機?